疫苗臨床事件評估專家委員會：63歲男子死亡與接種疫苗無直接關係

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會下午就一名63歲男子，上周五接種科興新冠疫苗後，星期日出現急性呼吸困難到醫院求醫其後死亡的事件，召開緊急會議。

專家委員會共同召集人孔繁毅於會後表示，病人本身有長期病患等問題，委員會審視資料後，認為死因同疫苗接種無直接關係。

專家委員會共同召集人孔繁毅於會後表示，病人本身有長期病患等問題，委員會審視資料後，認為死因同疫苗接種無直接關係。

專家：唔關科興疫苗事

63歲長期病患男子接種科興疫苗兩天後死亡，專家委員會一致認為死亡與疫苗接種沒有直接關係。

醫管局：已即時通報衞生署，不涉隱瞞。

許樹昌：男子接種疫苗後死亡，很大機會是心血管病導致。

許樹昌：男子接種疫苗後死亡，很大機會是心血管病導致。

GOOD NEWS
等睇班愛國愛黨藍絲廢老縮沙

冇二百萬

許生終於講野

由誠信破產既政權講出黎話無關
同得人驚過佢直接認左佢

國安署列席你班 "專家" 夠膽話同科興有直接關係咩屌

見財化水

睇撚死班仆街係咁咖啦
唔通認咩 係都話唔係咖啦
慳撚返幾百個
一認有直接關係冇人打佢個疫苗佢就痾撚

無得派彩

死咗又唔賠錢
因住人哋做鬼都搵你啊

即係間接有關喇

怎麼才算打科興死?

1.要在接種科興疫苗後立即死亡
2.要在身體狀態最好時接種
3.要吃早餐
4.你不能有糖尿病
5.你不能有高血壓
6.你不能心悸
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

死左人 打科興？不了

死左人仲唔派彩科興更加下了

揾術數專家算過，事主本身就短命，所以唔關疫苗事

開圍骰

冇事鳥
可以繼續愛國

屍都未撚驗就否決咗

你唔想送多啲藍絲廢老去見毛主席咩

即係無錢賠

有冇人問點解北京都建議60歲以上唔打得香港要打

香港同內地環境有唔同，不能相提並論

磚家答法

【Now新聞台】新冠疫苗臨床事件評估專家委員會開會討論接種科興疫苗後死亡的個案，委員會共同召集人孔繁毅會後表示，初步解剖後認為，死亡與疫苗接種沒有直接關係。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人孔繁毅：「根據病理學醫生初步解剖資料顯示，這位病人患有嚴重冠心病，我們看到他三條心血管有嚴重閉塞，所以專家委員會一致認為死因與疫苗接種沒有直接關係，最有機會導致死亡原因病人的冠心病、以及急性心肌梗塞、肺水腫，導致他呼吸衰竭而死亡。」

天才話，65都只係中年

死得好 人又冇錢又冇

專家委員會：死亡個案與接種疫苗無直接關係

原文網址：

藍絲們唔關事就快啲打反支啦

應該係因為佔中

咩都關佔中事

與廢老有關

請問大人可唔可以告我謀殺！！！！！？

咁樣計武肺啲確診死亡係咪可以減返半

即係大陸人廢啲？
中國人同一個種族點會有唔同
你港毒？

雖然澳門唔係打科興

但原來澳門都係建議60歲以上打BioNtech
唔俾60歲以上的長者打國藥

期待神人改埋後面

語言偽術
毒針導致心血管病惡化，心血管病導致死亡 = 無直接關係

藍絲繼續打啦

想唔俾錢？

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

不如直接話因為心臟停頓所以死亡？

咁車禍死都未必直接關架車事 係因為失血過多啫

大哥才沒有輸

唔比60歲以上打，科興香港無人打

15.務必遵守以上守則，否則即使你打科興之後死了，專家委員會也會說你是自身狀況致死，說你是本身有病，說你沒有了解自己身體狀況。專家委員會總是可以找到一條理由來說明你不是因為打科興而死。

打針死咗要怪就怪自己身體弱
By人民日報

7.你不能有體內隱患，要驗屍時只找到科興疫苗影響為唯一死因
8.你不能生過病，講緊由細到大
9.你不可以有夜訓習慣，影響身體免疫力，陷國家於不義
10.近來幾個月你絕對沒有食過熱氣野，燥熱聽講科興抗體唔like
11.你沖完涼不可以風筒吹頭,有頭風好似係
12.打完乞嗤，你必須確保每次都有講「大吉利是」
13. 掃地一定係由大門向屋內掃，確保無掃走福氣，排除運氣影響你接種科興

如果話呢個死同疫苗有關，咁中共既疫苗外交咪大撚鑊～

呢班人渣專家

你要打科興自殺我唔會阻你
打咩針係有得揀既
BIO N TECT打2針就有好大保護率

孔繁毅：長期病患者若病情控制得宜適合接種疫苗

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會召開緊急會議，檢視一名63歲男子，上周五接種科興新冠疫苗後，星期日出現急性呼吸困難，到醫院求醫其後死亡的事件。專家委員會認為死因與疫苗接種無直接關係。

孔繁毅說，是病人自己前往接種，護士有詢問有無過敏反應，但不會有如入院般查詢其病歷，病人接種後有等待30分鐘後才離開，認為並無出現行政漏洞。

認咗關事佢哋咪係殺人犯囉

邊有人會認？！

磚家：責任盡在死者，明知自己咁病，就唔好去打疫苗。

準備叫返佢賠錢

12. 你接種的疫苗必須是兩劑以上，最好是全身都已經接種科興疫苗而死亡。這才是真的因為接種科興疫苗而死亡，否則疫苗專家認為死因是其他。

14. 接種前必須先閱讀說明書，了解一切風險，並須得到醫生書面同意。
15. 接種時必須抱著興奮心情，要有相片或影片證明，否則影響疫苗效果。
16. 接種前先表示自己愛國愛黨，身為中國人應打中國貨，外國貨太多副作用。

無直接關係
你打完,頭暈又好,肚痛又好,到最後死左
都唔係直接關係,係間接關係
完

阿伯走得太前，越咗位啦